<逃犯條例>當年人大用基本法最終釋法權 變相修改"宣誓及聲明條例"

【宣誓覆核】任建峰轟全國人大釋法 變相越界修港《宣誓及聲明條例》

龍門任佢搬

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~